陳雲： 奕晴條契家佬叫嚴俊

政你老母事 屌你 平時po佢發噏瘋啲野都算喇 幾差都好都算係公眾人物既觀點
屌你 垃圾冷笑話都要po 你都係嬲屌啫